非正式統計：「習近平」喺人民日報提及率超過「毛澤東」

第時人民幣係咪要改頭像?

要啦。。毛主席只係過去式